[11月19號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

軍方行動:

重點 -
代理國防部長Chris Miller向星期三簽左個memo
首先將特種部隊啲阿head嘅地位提升到同military service secretary一樣
而且特種隊隊同埋low-intensity conflict (低強度戰爭) 將會同海陸空三軍一樣 直接向佢報告

補充資料 - low-intensity conflict 介於國與國開戰的大型戰爭與和平狀態間的半戰爭事件。 係由輕兵器嘅步兵實行而唔係用重型武器 通常由特種部隊負責 好似暗殺呀製造動亂呀破壞指定設施呢類行動

向呢啲敏感時刻有呢種行動好耐人尋味 所以擺埋落嚟

RT者 Sean Hannity - 前Facebook阿頭參與Biden嘅過渡團隊

汁 -

重點 - 前Facebook board member Jeff Zients 係Biden’s 過度渡團隊嘅聯合主席
其實成篇文就係講DEM同啲big tech /SNS公司有幾close . 阿媽係女人嘅嘢我就唔多譯

Michigan

發佈者 John Solomon
一位曾經得過獎嘅調查型記者 擁有獨立媒體Just The News 因為佢都出名所以我覺得佢嘅直接發佈都可信

重點 -
Wayne County本身陷入左2:2嘅拉鋸. 兩位DEM人要ceritfy啲票. 但另外GOP嗰兩位覺得有太多選票問題尚未解決. 比如底特律嘅選舉名冊同埋合資格選民數字有差異 . 所以佢地唔願意ceritfy
GOP兩位成員後來轉軚 佢地聲稱因為受到人身安全威脅同埋DEM又話佢地Racism 佢地向壓力底下咁唯有certify
佢地而家希望撤銷呢兩張同意票
另外呢兩位GOP成員已經宣誓
補充affidavit.宣誓書係有法律效用. 作假証係要坐監

Wisconsin

發佈者 - Kayleigh McEnany

汁 - 佢自己twitter

侵團隊決定申請WI嘅重點票之後，WI嘅選委會開會去改個重點守則，佢會向美國時間九點上Sean Hannity嘅節目講更多嘅詳情

PA

汁 - 繼續佢自己twitter

佢收到嚟自PA嘅選民投訴 佢地去親身投票嗰陣 然後票站嘅人話佢地已經用郵寄選票投左 呢班人係從來無要求過郵寄選票

Lincoln Wood

算係同大選無關 但佢發現佢嘅followers畀Twitter刪除緊 佢而家拉緊大隊去Parler

大家都快啲走佬去Twitter啦

另 少少個人分析

大家都向度講緊既然有Server點解仲要向啲Mail in bollats度掙扎
純推理 -

選舉軟件可能拉到軟件背後資金鏈嗰堆人 而州政府用左Dominion嗰堆蛋散大可以話佢地唔知被操縱 都係受害者

但向郵寄選票呢度 就可以將州政府內嘅污血起埋出嚟 而且仲可以激起全城民眾一齊搜証 畢竟Dominion唔係可以一般美國人接觸到嘅調查層面

就算啲MSM點樣壓住啲消息都好 州入面發生嘅事 county入面發生嘅事 其實係會向當地住民之間流傳 州政府做得越肉酸 其實係會越動搖DEM選民嘅base 起碼州入面嘅人知咩料 MSM嘅作用就會越嚟越低 而且更顯得佢地醜態百出

所以mail in bollats嘅爭拗係用嚟聚民氣 盡量打散埋原本支持DEM班人

Sidney Powell 上得電視講佢地有有力証據 仲將幾間公司嘅關係講哂出嚟 仲有操縱選舉嘅方法都講埋 律師可以上電視點名叫嗰啲人認罪 佢地無嘢就晨早告誹謗啦 而唔會鳩流流向自己公司出個statement就算
而聯邦選委會嘅主席 佢話佢信有選舉舞弊 係因為佢信Sidney Powell 一個咁有公信力嘅律師唔會用自己嘅名譽嚟發癲

當mail in bollats令到民眾不滿 有民意嘅支持之下 侵佢地再用軍隊/其他行動 自然會方便得多 而唔會令另一半投左DEM嘅人覺得佢地屈打成招

都係嗰句 齋推理 歡迎討論

如果今日有時間會聽譯埋幾位律師上電視啲訪談

thx,樓主

推

補條link

琴日嘅總匯

LM

WI改規則好似過唔到?

肉酸到

唔知佢係乜水所以我唔擺落嚟住 有更有力嘅RT我會Update

支持樓主

可唔可以介紹下Sidney Powell
見d人講到佢好有名氣好有公信力

大家集中係樓主開既post討論

高汁post推

辛苦哂樓主每日既高汁整合

我好鍾意你個名

想快d改名做 78歲(踎監)

推
高質

高質
支持樓主

重點 -
Wayne County本身陷入左2:2嘅拉鋸. 兩位DEM人要ceritfy啲票. 但另外GOP嗰兩位覺得有太多選票問題尚未解決. 比如底特律嘅選舉名冊同埋合資格選民數字有差異 . 所以佢地唔願意ceritfy
GOP兩位成員後來轉軚 佢地聲稱因為受到人身安全威脅同埋DEM又話佢地Racism 佢地向壓力底下咁唯有certify
佢地而家希望撤銷呢兩張同意票

有D亂,可能我理解力低

即係2:2
GOP兩位願意ceritfy
之後壓力底下咁唯有ceritfy
即係而家變左4:0?

佢地有話彈返入. 但我唔太清楚佢地嘅Certify入面有冇彈入呢個選項.
如果直接書面理解嘅話 "rescind my prior vote to certify Wayne County elections" 就係撤銷佢地嘅同意票.
即係 2:2 - > 4:0 - > 2:2
以上前題係佢地嘅撤銷係有法律效用. 而我唔理解佢地certify嘅規矩. 所以只可以照字譯.
如果有巴絲知道嘅話歡迎補充

感激

佢其實係前檢察官嚟，係fifth circuit（美國聯邦第五巡迴上訴法院
）以前嘅首席檢察官嚟 處理過嘅Cases超過五百單 係Texas啲同行叫佢超級律師 近年佢最出名嘅case係幫Micheal Flynn打甩通俄呢單罪 本身Michael Flynn認罪架啦. 但係Sidney Powell話佢係被控方誘導認罪. 最後打甩. 另外佢一直狙擊DOJ 即係美國司法部 寫過書揭露DOJ嘅腐敗 佢係一個得高望重嘅律師嚟.

Wiki 下覺得唔係一般既猛人
佢咁肯定dem 出哂術 算唔算另類all in
因為到而家都唔敢寫包單侵實贏

佢鐘意打大老虎

其實企向侵呢邊嗰三個律師都係出名之餘仲得高望重嗰啲 唔係收錢就打嗰隻 講堅唔信侵啲吹水同鳩up都應該信佢堆代表律師丫

Nice

多謝樓主
真係追少半日都好多事發生

屌而家先發現一直打撚錯左mail in ballots做bollots
唔好意思

媽呀, 好7呀

78歲（自稱總統）

自行改做president-elect
人人都可以做總統

Btw樓主真心高質，整合辛苦哂

辛苦哂巴打做SUMMARY 好人三世平安

Mail in 菠蘿

拜登為大地帶來歡樂

唔緊要 呢期我當追美劇 好睇到咁 House of Card都要彈鳩開

如果咁都可以改，第日仲使選
選完任佢改規則都得啦

我concern反而係如果佢地真係改嘅話 算唔算違憲

請問樓主,有冇睇到近日奧巴馬訪問,係咪講咗啲乜,因為依兩日猶太人那邊都圍內瘋傳

梳呀呢個我無留意 我好憎奧巴馬所以好少睇佢up乜

瘋傳D咩先??

Fox 訪問美選舉安全及國家安全專家：有確鑿證據顯示選舉舞弊及Dominion 投票機問題，佢8-10個月前就曾提出警告

美國聯邦選舉委員會主席：我相信總統選舉有嚴重舞弊

猶太人瘋傳黑馬個訪港問

幫轉貼

法院見

有Twitter認證

我發覺而家仲用Twitter嘅原因係用來confirm fake news or not

敵人反對就係正確

依家係咪可以拖到１月，跟進國會選總統？

樓主強帖來留名

要追蹤樓主了好有心

理論上今屆嘅美國大選嘅所有司法訴訟都要向12月8號前解決. 因為12月14號選舉代理人係要投選舉人票去決定邊個會係嚟緊嗰屆嘅總統
但如果以而家嘅司法訴訟數量嚟講 爭議州份嘅訴訟睇怕好難向12月8號前完結 因為今次大選除左侵嘅律師團隊之外 仲有極大量嘅市民佢地自己入紙打官司 如果啲州爭議搞唔掂就要射落國會度 國會去決定該州嘅選舉人票可否生效
如果向1月6號前都無其中一個候選人拎到可以夠出線嘅選舉人票. 理論上就會射落參眾兩院投票. House揀總統而Senate投副總統. 而house有州代表團票. 邊個拎到26票就邊個可以做總統
根據美國憲法. 無論如何2021年1月20號一定要有結果. 所以呢套劇理論上追兩個半月咩都會追完.

請問樓主你指極大量市民自己入紙佢地告啲乜？
樓主居美？

5分鐘前Lincoln Wool向佢嘅Parler度講
Remember these names:

Dominion
Scytl
SGO Smartmatic
Clarity

Certain individuals who have been celebrating “President-Elect” Joe Biden are going to prison.
某啲慶祝緊"President-elect" Joe Biden嘅人就嚟要去坐監

佢貼嗰條link down down地機. 睇到條片嘅話呢個我會出聽譯.

好多人告選舉違規. 之前都有州議員講過佢地收到好多市民投訴要協助佢地入紙lawsuit . 作為州議員佢地唔可以無視呢堆要求. 就唔係亂吹嘅係睇過報導有reliable source RT我先講嘅. 不過無screencap啫

國會決定選舉人票可否生效係參議院定眾議員？

即係參眾兩院

汁:
Newsmax訪問Trump一個staff同埋一個GOP人
重點
佢首先講起向唔同州份嘅county都有唔同類型嘅選舉違規情況出現
嗰啲唔詳述
Brian Trascher (侵o靚) 明確地向訪問度講佢地"seized the servers for dominion that were over in Germany and we're starting to get some raw data off of that "
佢地沒收左向德國嘅Dominion 伺服器(有S 即係多於一個啦) 然後佢地而家拎緊啲data
佢首先指出點解美國大選要向外國count票 而家拎到嘅資料已經知道係用咩演算法去分配啲票
DEM嘅人其實好淆底 佢地先會用各大媒體之力去講無選舉舞弊 又係咁話佢地輸官司 明明佢地而家先開始上federal court
侵打官司唔係為自己 係為左美國人打 係為左民主而打

一定要贏！

MI個度
“佢地而家希望撤銷呢兩張同意票”
咁佢哋即係成唔成功撤銷？